聽講以前有一批大眼原始人, 因為性格溫純, 比一批外來細眼野蠻原始人滅族

聽某個知名YOUTUBER講過, 以前非州有一批大眼原始人, 因為性格溫純, 比一批外來細眼野蠻原始人滅撚左族

其實唔好話以前, 2019年都一撚樣, 冇美國既話, 你果200萬打不還手,唔敢搞勇武革命既香港人收撚左皮好耐

三民主義

順民、移民同暴民

你講緊尼安德塔人？

港豬禍港